{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160920?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 죽도오션뷰16,21펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 客室内では禁煙が行われ、喫煙時には退室措置及び15万ウォンの過料が課されます。 客室内では、魚、チョングッチャン、ズワイガニのような臭い食べ物の調理が禁止されています。 追加のバーナーの使用も許可されていません。 予約した人数より人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由によって払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションですが、ペット同伴の場合は入室を拒否する場合もありますし、それによる払い戻しはできません。 男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションにはIPTVと無料Wi-Fiが提供され、オーシャンビューの客室と禁煙客室も利用できます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙が行われます。喫煙時には退室措置及び15万ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では魚、チョングッチャン、ズワイガニのような臭い食べ物の調理が禁止されています。追加のバーナーの使用も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数より人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由によって払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室可能なペンションですが、ペット同伴の場合は入室を拒否する場合もありますし、それによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用において注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に誤りがある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVと無料Wi-Fiが提供され、オーシャンビューの客室と禁煙客室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 665
    }
}